男朋友堅持要做兄弟

我男朋友話佢個同事結婚
死都要去佢個婚禮同飲宴
話呢啲咁開心既日子一定唔會染病
我話你無睇過愉景灣單新聞咩?
佢話今次唔同嫁
我就屌佢，人地結婚關你咩事啊
本身去飲已經要比人情
仲要做兄弟自己比錢買禮服
我之前去朋友個啲婚宴
做兄弟仲有利是收啊
你係咪無腦啊？
佢勁嬲，嬲到話要同我分手
唉，依家可以點算？
如果唔去，仲洗唔洗比人情

正常

依個時勢肯做兄弟既兄弟先係真兄弟

所有感情問題一律建議分手
你男朋友仲要係on9
咁嘅時勢死要去飲
佢朋友都唔方好得去邊 延遲婚宴唔得咩？
到時齊齊中招真係恭喜哂

14日唔好見, 解決

希望大家唔好再推，這個帖子充滿謊話，犯了十誡。

我好愛佢

毒撚走啦

起底 PR 不推文

你可以嘗試認真討論，又或者發揮創意幽默回應。

得罪你？